【細So偷食】Macy老公獨家專訪：我太太真係好好，但太易相信人！

帽事嘅

蘋果到底仲收埋幾多料

有冇車震片流出

勁仆街仲要影埋佢老公間診所門口

蘋果有時D報導 真係好殘忍
全世界都知道條仔綠哂

如果有就好似巴打你個Username了

老公大20年
細So 真係識揀.....

王醫師?

港版 HULK

佢老公長髮都幾似霆鋒

綠到發光

我太太同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。

咩料??我睇唔明,即係佢一開始就知??仲俾建議佢老婆??下?

弱智，

佢唔撚拎個閪出黎比人屌人地點會插得入？

好好？
好條撚毛咩

仲要中出埋，唔知係咪佢老公幫佢人工流產

綠奴

睇到呢到都r到個頭穿曬 其實可能係老公開綠燈去俾隻臭雞偷食 呢個家庭真係痴撚線

係咪痴線惹左HIV比自己 比對方笠綠帽都可以咁從容佢地係咪興open relationship

睇到呢段真係r哂頭 痴撚線

條臭閪公開講自己好撚愛個姦夫
個老公咁仲可以幫個老婆講野
你嘅大量我真係佩服得五體投地

蘋果做埋婚姻調解？

不如做埋換妻啦

細so老婆 x 阿b老公 可能夾到喎

虛偽 ching , 笑住嚟佩服

所以話做真心膠最快樂

佢老公55歲 可能房事唔得
係咪同老婆講,玩還玩記得返屋企,唔好沉船

件事突破位 就係

細so老婆 搭上 阿b老公
同班細路組織美滿家庭

越講越覺得個老公慘

hpv呀 即係耶菜花
hiv係愛滋呀屌你

我都係咁諗
佢老公做中醫 自己知自己事
就叫佢老婆出去逢場作戲下
點知老婆玩到沉撚哂船

老公個樣都唔差啦

佢老公 個樣有少少似細SO ??
同埋幅相當年40歲??
其實話30歲都可以

王綠醫師

cls

個老公係咪有綠帽癖咋，咁都忍得，屎都食得啦

應該只係無離婚
識得唔少已婚有細路嘅夫婦都係咁 貌合神離囉

係都似龍心啦

條淫妻35歲呢d狼虎之年最撚大食既年紀
個老公咁老邊滿足到

你又知冇
根本各有各玩

愛是一道光
綠得你發慌

老公似bu bu boy

Open relationship

奶好揸
閪好屌

小朋友先係最慘。。

椰菜蘇

點解越嚟越多版本

條女又話惹左性病比老公先揭發
而家老公話一開始已經提醒左佢
口供唔夾喎

似龍心

想知佢老公依家咩樣

全家都cls

點會有男人忍到老婆俾人搞大肚要落仔
仲要俾佢野埋性病
咁都唔離婚為乜呀

17年12月開始，18年1月知有性病

岩岩開始冇耐老公就知

個老公同細so咁似樣既
阿B偷食黎為乜

似王力宏

唔好放macy出黎害人
啱ga la

有冇諗過係條仔本身有d Ntr嘅傾向
兩個一早夾埋

蘋果d 新聞真心高質

龍心有老婆？

可能條仔唔介意
仲受訪埋

椰蘇

房事唔得點傳染俾佢

應該試過夫目前犯

咁人地伴侶比又無野好講可能只想有個伴

係咪我保守先覺得成件事好痴撚線

open relationship?

一樣咁痴線

條女同娟姐有冇關係？有少少似樣
又係叫練美X

你老婆背住你happy中出有冇諗你感受呀？
宜家仲要玩到有性病，仲要幫佢講好說話，所以話香港男人係垃圾

唔想俾佢分身家

互換，間唔中一齊出去郊遊吓，係真正嘅生活家同藝術家

王「馬」醫師

第一眼以為老公係龍心咁撚爆

龍心都有份

老公都知自己唔得...
單眼畀老婆出食快餐...

之前有人爆佢老公有錢 有家底

唔止對姦夫淫婦襯到絕
佢哋嘅另一半一樣咁配合
一個苦口婆心勸玩還玩，記住唔好咁信契家佬喎
一個就畀人ig pm完視若無睹，踩到上ig live都話謠言大話
CLS

唔好散啦，細so中出多幾次話唔定第日可以認契仔契女

唔係有證據對方出軌就唔洗分？

老公，我鍾意咗條仔呀。你會支持我架可

綠國明
咁一切都解釋到啦

香港有架咩

原來好多人同我一樣

講綠奴講得多
呢個老公就真係做實事喇
一早知

娟姐都係上鏡嘅樣同ig相有差別
而家個個都p相

成段關係都好痴線
靚仔大撚哂咩

你老婆太易信人？定係你太易信人咋
聽日會唔會d細路仔都做埋訪問話媽咪好好 只係太易信人
本來覺得細so賤男 利申依家都賤
不過我好認同細so講咗句 到底咩人唔想重提往事？就係犯錯嘅人
正常都會想盡快平息件事啦
但係個狐狸精搶人老公 比帽自己老公 都仲可以大大聲出嚟話自己好認真對待段感情 好似唔覺自己有問題咁
其實佢同佢老公係咪有名無實 各有各玩㗎
個老公仲可以出嚟幫口 覺得呢家人好撚痴線 兩公婆似想整死細so

即係龍心?

巴加野鹿，唔係緣奴，係馬奴！
唔係馬國明，係綠國明

覺得痴線先係正常

屌龍心嚟嘅喂

咁都接受訪問

佢老公明顯有淫妻癖，綠奴

其實想點
二公婆博咩 一個出黎又話落仔又有性病
一個笠綠帽笠落腳趾 仲有面出黎撐隻臭雞
人唔笑狗都吠
最慘係雙方啲小朋友

偷食本身唔痴線 係偷食偷到個個都衝出來接受訪問先痴線

其實佢唔靚仔
得高大咋嘛

王生你肯定個仔係你既？

鬆鬆地有彈性

CLS點解會有哂專訪架
成班搏出位定咩事

成個港版竹野內豐咁都叫唔靚仔?

仲要兩邊都結左婚有仔女
以為只會發生係reality show

佢老公咁大方..介唔介意俾我屌下..

唔靚仔
只係有佬味+高大

真好撚痴線 點解會有人沖出黎認自己係做雞 擺明同7婆一樣心地唔好 想攬炒

大愛

可能老公都有滾開.各有各玩姐

靚仔咩?

識食喎巴打，屌個老公

勁癲 ... 個女既扮曬朋友睇唔過眼爆料、專訪但又前言不對後語想攬炒都理解到 ... 但個老公咁樣衝出黎做埋獨家專訪 ... 好癲啊呢 Pair 夫妻 ...

據知Macy與老公王生年齡相差20年，而Ｍacy剛在周一（31號）踏入35歲生日，未想到卻揭出這段不倫戀「贈興」

Open relationship 既野唔係咁易明

擺明博出位
條女我真係當佢條氣唔順喇，
所謂嘅老公講到咁，太假喇

類似啦，不過無開宗明義，都一把年紀
open咪好囉，方便快捷

屌 以為係牙蘇長髮

容易相信人
同背住你偷食係兩回事

條on 9應該玩夫目前犯都唔撚嬲嗰啲嚟

完全冇道德觀念可言

Cls我以為啲後生先玩到咁癲，原來咁老諗嘢都可以咁開放

兩個夾埋都整死細so
明明3個都係Player黎
但呢條第三者同佢老公仲想人覺得佢地2個先係特別受害者

難怪呢兩公婆會結到婚
根本全家都痴撚線

醫師有冇幫佢老婆睇埋性病

睇完呢單新聞，我都唔知係自己太保守定係佢地太開放

中醫好似唔識醫

會唔會一早已經各有各玩

仲要互相傾同緊咩人一齊

琴日動新聞macy個訪問，佢仲有講到同細so分手後唔話俾老公聽嘅原因係....唔想老公擔心佢 我心諗我聽緊啲乜

老先開放囉... 幾十年人咩都化啦...

擺明係分咗手，但係冇離婚，喺對仔女面前做父母，等細路成長得好啲，所以各自出去玩都OK

Sor 冇認真睇內文

HPV

呢2公婆睇黎痴撚線架喎真係
好心啦..做佢地D仔女真係覺得羞家......

ntr

大個多手google阿媽個名，見到阿媽原來咁open, 驚個仔到時忍唔住

真係

有啲懷疑人生

世界真係行得咁前咩？？

仲接受訪問

做乜春

梅毒閪你都屌⋯⋯

咁大個人食咪食囉
但死都要衝出黎爭番個貞節牌坊
更變態係仲要兩夫妻夾埋想拎番個偷食最大光環
呢對夫婦簡直世界級
好想問佢地係咩人黎

佢地4條友係咪好戲量啲成員黎架
聽日又會唔會爆料個KOL老公同Wing原來又一齊咗架

屌

唔得姐唔係搞唔到嘛
唔夠硬 唔持久 完成唔到 好多原因

開劑藥佢食算啦

應該係一早冇感情 傾好咗可能為咗個仔唔離婚

i’m so sorry b
That’s I 傳染了你

玩假9

一代中醫師

通姦都有得分身家?

抵啦件乜鳩蘇
明明903做啲濕鳩DJ又串77

成件事好痴線
根本果個人爆完料
呢兩公婆唔出聲
件事死完細so就會完
但偏偏呢兩公婆
唔知做咩要出黎講咁多
而家反而令人覺得呢兩個人唔正常

開始做朋友

但細So同到個女人一齊兩年半
佢都係唔正常人類黎

同病相連呀王生

夫目前犯

之前有班on9仲話綠帽俠基因差所以d 仔女好樣衰

女係咪整過容？

完來昨晚杜汶澤喱show係咁講「唔好講娛樂圈野」係呢單？

細so上ceo會客室果時仲偷食緊？

依家走夾唔抖

當自己情聖
其實係雞蟲

佢老公嘅愛勁過耶穌

全香港都知就慘左d

佢老公開IG一定好多女fans。

係咪衰呢扮情聖, 而家搞到隻雞沉船反咬啦

中出不必由我

成件事好奇怪
明明係私人野
可以低調處理
但個個衝出黎受訪爆料
然後兩邊正印被帽都好似一早知情咁
件事揚左就聲稱原諒對方
好似咩事都無發生過
睇得好開咁

正解

頂唔撚緊 佢老公個訪問把聲仲好真誠好真心 一啲都冇嬲咁 一路聽一路笑撚到我仆街 咩料呢條友 咁撚高境界

呢個係Open relationship 嘅世界

唔準你咁話椰菜so，人地手足黎

但係點會搞到個老公有性病，各有各玩，但係照屌個老婆？

推到佢啲仔女都知 佢老母俾人屌到生性病

我都覺得係35+55 完全唔work

遲d個老婆應該會話有指片比佢老公睇重問老公意見

呢個女人好撚噁心

世界級老公

成日見到佢 以前好揾到錢 宜家還可以 樣冇點變

利申尻up

如果條女係覺得
自己比人玩完
心有不甘要爆料
等條佬身敗名裂
咁我都明
但而家係要條佬死之餘
仲要自殺咁推埋自己個老公出黎
兩家人攬炒
我都真心唔明

唔係同一類人真係好難明

好似中邪教咁

我太太同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心

做乜撚野

我哋理解唔到㗎啦

屌你老母人地興趣黎架 好似色白好套野咁
晚晚老婆比人屌 自己係門外偷聽打飛機先拎到快感

毒撚埋單

老夫少妻的中老年男人對呢樣野好似特別睇得開，魏駿傑個老婆同單車蜜會，佢話提醒左老婆小心俾記者映到，翁靜晶係咁送帽，劉家良都係原諒佢

似性癖多
老公知左，都仲會同條女扑野(先會惹到性病)，唔係貌合神離啦，肯定佢老公都好high

可能老公覺得滿足唔到老婆，覺得自己無用。既然幫我生咗仔女，都廢事耽誤佢，隻眼開隻眼閉就算

Btw翁靜晶唔係好崇拜佢老公咩不過老公一走左，好快就有男朋友

我太太同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心

屌閪喎，唔係夾錢開花店，提下就算！！！

送帽送到搞出人命

丈夫上門‧上司墮樓‧衝落平台‧大叫阿Ken‧不想報警‧編造情節‧安慰傷者‧抹臉着襪
翁靜晶揭律師男友墮斃真相

【本報訊】孖士打律師行合夥人林競業，去年底在好友兼下屬翁靜晶的香閨離奇墮樓死亡，原因撲朔迷離。死因庭昨召開聆訊，翁靜晶親口將謎團揭開，原來以為林翁兩人有婚外情的劉家良「搵上門」時，林競業為避免遭撞破後尷尬，但又無路可走，竟主動爬出窗外「避鋒頭」，卻失足飛墮平台，翁在事後替重傷的林用毛巾抹面抹腳穿襪。 記者：柯弘毅

痴線，實內疚一世

其實可以好似marvel 咁拍系列片

極度開通既思想

好老公

個老公咁都忍到 叻仔既
呢個世界好多人唔要面 我真係受唔再咁既屈辱
著左我對西瓜

啱 keep 住有新鮮感
同埋 雙方仔女多左人錫

見到呢啲對話佢嗰篇道歉文作廢喇

美斯餵波俾牙蘇好正常

『接連便是難懂的話，什麼「戴綠帽」，什麼「紅杏出牆」之類，引得眾人都鬨笑起來：採訪現場外充滿了快活的空氣。』

都唔知流產黎做乜 生出黎幫細so養埋佢算啦

成單嘢夾好晒 plan 好晒
好似當 coffee 單嘢咁

lihkg啲廣告好正

成家都奇奇怪怪定收左幾錢
咁既醜事都可以公開比全世界知

乜原來依d 野係有商量餘地？
真係大開眼界
係唔係讀醫既唔識計數？

條女肯定咩都賴哂細so

癲撚到中埋椰菜花都仲攬

栢G

一係性冇能,根本比唔到老婆
一係各有各玩,一係鐘意人淫自己妻

當佢女咁養～

有無諗過收得咁埋既野邊個爆
依家邊個係好男人形象
邊個男人身敗名裂
邊條女臭晒

爆料個個可能佢阿b老公呢

點解上lihkg年年新年都討論我媽咪既

公道講句，覺得栢芝無野，同edi拍拖玩呢啲好正常姐有左家庭就一心一意對個仔，係檸檬要離婚咋嘛

蘋果係出賣人方面絕對唔會令人失望

可能嗰陣個老婆想離婚囉
拋夫棄子跟佬走
咁個老公就同佢講: 條契家佬唔係真㗎

越揭越多又多咗件走出嚟

珍惜食物

邊夠佢老婆殘忍呀
自己偷食仲要叫個「好友」出黎爆料

龍心

好痴線啊瘋狂衝擊我價值觀

幸福賓州

羅天宇幸福啲定細so幸福啲？

細so

推，keep住講細So

開始有啲亂黎

算唔算幫佢哋平反咗偷食呢個罪名
雙方伴侶都知咁咪唔算偷

會唔會其實個「朋友」係老公條女

第四者個老公又係好柒

第四者又有老公
椰蘇群組到底有幾龐大

呢D叫開放式關係
唔介意另一半搵其他人

推

個老公似佢老豆多d
個角色

因為一早就知囉
要嬲一早就嬲完

仔 唔好google呀

呢d媽媽就行開啦
我要細so食果d質素

好葡萄 細so呀